林鄭再次教識大家和平是沒有用，不過仲未夠，要爭取全面封關！

仲開兩條大陸關口托
直情包機接外哋港人再隔離啦
等咩

等市民反應再激啲

鬥堅持

傻仔先睇佢。
繼續罷

唔睇就真係唔知

無睇，fb咁岩見到

要放炸彈，罷工，條撚樣先會回應。呢個就係香港。